Q:Do you wear it on your wrist?
Q:Does it stop sweat?
A:sweatband
Q:Can it make you turn in to a alien?
A:omnitrix
Q:Can you eat it?
A:candy bracelet
A:a watch
Q:Can you make calls on it?
Q:is it wireless?
A:cellphone
A:landline
Q:Do you wear it on your head?
Q:Can it block the sun from your eyes?
A:a hat
A:headphones
Q:Can it transport you?
A:a car
Q:Can you sleep in it?
A:a bed
Q:its red
A:computer
A:tomato
